意大利衛生部長Roberto Stella因武漢肺炎死亡 終年67歲

死因係呼吸衰竭，意大利是否已GG?

汁：

Rap

比中國害死

咁搞法真係滅國

以支那既計法，即係唔屬於死於武漢肺炎

乜唔係確診左無耐 咁快就死...

肯定收咗美金去抹黑中國啦

真?

一帶一路(病毒)
係成功嘅

英文版：

一帶上路

My gosh

RIP😔

BREAKING - Italian medical chief dies after contracting #COVID19. The head of the medical association in the northern Italian province of Varese, Roberto Stella, 67, has died of respiratory failure after contracting coronavirus.

He had been practicing medicine at an outpatient clinic in Busto Arsizio, north-west of Milan, and Italian reports say he and a colleague were infected at the weekend.

The more than 600 deaths associated with the coronavirus that have taken place in Italy is added this Friday by Roberto Stella, one of the first two infected doctors in the country.

Stella, 67, worked in the general medicine department and was president of the Varese College of Physicians in Lombardy. He was admitted to the Como hospital for respiratory failure and finally died on Tuesday night after confirming the positive for coronavirus a few days earlier.

Italy has banned the exits and entrances of the country to try to avoid the spread of the virus, since it is one of the most affected areas with more than 10,140 cases and 630 deaths.

People in Italy can go out and move around the territory, but only if they can justify doing so for work, health or necessity.

The Government's decision to extend the restrictive measures throughout the country has already had the first immediate consequences: the Vatican has closed the square and the Basilica of San Pietro until April 3.

While British Airways and Ryanair airlines announced Tuesday that they cancel their flights to and from Italy, countries such as Spain, Portugal Malta, Austria and Serbia have announced actions to block their connections with the country.
提供意見
翻譯記錄
已儲存
社群

收左美國錢去死啦唔洗問

支那殺人計劃

掉粒核彈落大陸消消毒啦

好擔心Tom Hanks

意粉國睇怕兇多吉少
支那既情況到底去到幾誇張呢

係意大利某個城嘅衛生部長

果頭求完支拿幫

伊朗都死左好多高官

佢好似病發冇幾耐

Roberto Stella好似只係醫生
Roberto Speranza先係部長
可能搞錯人
利申 唔肯定

韭菜 割完好快就會生番

tom hanks會唔會令美帝大眾重新審視班蝗種，民主黨仲敢唔敢奶共大愛？
頭盔：好鐘意tom hanks做戲

中國死幾多人都只係數字
個數字仲要係假嘅
全中國死晒共產黨都唔care

怨有頭千萬唔好誤會錯其他人

俾人民幣害死

永遠都唔可能知道支那真實數字
死10萬應該基本

中共搞出嚟既人禍真係陷球鏟

大家有野做㗎！ 撥火國際線！

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

今日好多break news

醫學協會主席嚟

RIP

每次講意大利都要放番呢張圖鞭屍

意大利一個市嘅medical chief 啫

Roberto Stella=head of the medical association in the northern city of Varese

Roberto Speranza= minister of health

Tom Hanks 63歲

推 要全世界培養對中共嘅仇恨
新八國聯軍打爆支那
香港先可以獨立 全世界先有救

corona is not real right?

推呢個

實係收咗美國佬錢想屈中国

Push

死得會唔會快左小小 變左種定意大利醫療廢？

更正： Head of the medical association in the northern Italian region of Varese

伊朗官員感染消息已經視為國家安全
一律由衛生局統一發怖
其他胡亂發怖既一律追究

已修正並置頂

奶共下場，感謝黨

唉真係 諷刺RIP

呢筆帳一定要支那連本帶利歸還

RAP

(ANSA) - Busto Arsizio, March 11 - The president of the medical guild in Varese, Dr. Roberto Stella, 67, died Tuesday night at Como Hospital where he was being treated for respiratory failure due to coronavirus.

鬼佬唔戴罩抵啦

老
成67歲

報仇報仇報仇報仇報仇報仇報仇報仇報仇報仇報仇報仇報仇

置頂依個

正確解讀

完全關係到各國自己嘅利益

Roberto Stella, head of Italian Doctor Association of Varese area, died (67 years old) due to SARS-CoV-2

某一區O既醫生組織O既大佬

意大利陳可恥

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你應該諗係咪某國做數令大家以為死亡率低

push
係Varese嘅medical chief

瘟疫公司新聞：意大利政府倒台

中國死6千萬人都仲有14億，意大利淨係得6千萬人

sorry 借個小位

【612九個月】今晚多區都有活動

Italy has fallen

佢地仲笑意大利防疫差 話留中國最安全

疫帶疫路

到底支那封鎖咗幾多消息？

殺廢老肺炎

點解中國未滅 垃圾國家垃圾人

67唔算啦 啱啱先退休
香港黎講仲係中年

咁你淨睇支耶以外數據，意大利都係特別高。

rip

點解香港班膠官同黑警仲未有事
死一個都好

支共累死全球

rap

真係一模一樣
鬼佬啲Meme話有個51Area guard拎咗部Tab嚟玩Plague Inc. 跟手發現拎咗Alien嗰部Tab...

陷球剷

點解意大利會相對歐洲其他國家爆得咁勁

最期待非州一帶一路國家大爆發。

真係要多謝世衛同中國呀DLLM!

呢個term好蝗

幾時到林鄭

點解香港d官可以一隻都唔死

滅洲添啦

食1蚊人民幣，輸返10倍

連登係咪應該發動口罩運動？

泛民係咪應該呼籲歐洲戴口罩？

一邊connect，一邊幫中國辣㷫西方

變相證明隻武肺真係好毒 老啲既人一中就死亡率好高 支那人點做數都遮唔住

希望佢可以出黎再舉多次牌

好似係省官員不是部長

唔係衛生部長

仆街支那害撚死人

估唔到有生之年可以睇到一個大國滅亡

幾貼切丫

蕭生話因為佢哋老人多

點知嗰部係earth simulator

R.I.P.

係
可能會超越中國 成爲第一

【肺炎預報】

咁快？？？

.....好撚慘 佢地醫療系統好似已經崩潰咗
Rip

等睇支那話係意大利肺炎

意國唔係學支那清除老人呀

R.A.P.

高官死係咪叫惡有惡報

係義大利一個醫生感染病死唔係衛生部長啊，fc下啦⋯⋯

riposare in pace

唔係中國佬收咗美國佬安家費比佢係中國搞肺炎咩
點知搞到全球爆

帶到黃泉路！

信支那同支衛，有咩下場
繼續奶呀奶呀，人民幣呀

一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路一帶一路

衞生部長

希望美國民眾對準源頭

首先要講下今次Tom Hanks同老婆中招究竟有幾大鑊先！

1. Tom Hanks兩公婆去澳洲其實唔係單純自己去度假，Tom Hanks其實係去為電影《貓王》傳記片做前期準備工作，據知佢今次中招係因為劇組當中有工作人員中咗，華納電影公司喺澳洲黃金海岸嘅片場已經因此關閉咗！

2. 老婆Rita係女歌手，佢喺呢個Trip其實係有順便開騷，當中包括咗Brisbane同Sydney，而兩場騷Tom Hanks都喺觀眾席同大家一齊欣賞

3. Tom Hanks同老婆喺整個澳洲行程中都好親民，同好多人握手合照

4. 老婆Rita上電視節目接受過訪問，節目主持已被要求隔離14日

大明星中招，並唔係大家想像中只有佢哋中咁簡單！

都係嗰句，點解香港嗰啲乜嘢校長乜嘢大哥，又Party又飯聚都無事嘅呢？
GG

肯定係被自殺

即係衛生署個阿頭死撚左，你話諷刺嗎

最緊要人有事

唔係終國人 唔計

咁意大利今次真係仲差過中國，無人戴口罩

國際文宣，意大利衛生部部長因為支那隱瞞疫情，世衛配合，而被害死

General practitioner + president of the medical guild
全科醫生 + 當地醫療協會會長

佢有份上前線睇症的
唔好將佢同果啲搞黑箱生死籤嘅 pk 相提並論

繼續鞭

肯同支那開戰未人為生化武器
唔算死於不幸

宣戰喇 意粉國

Si prega di chiedere un risarcimento dalla Cina

Post 返條支那雞I am not virus 出嚟， remind 班意豬

意大利今舖大獲
班大媽以後去買手袋小心d

幾時到柒婆

agger

支那人做嘅好事

意粉

小溫州。

中國製生化武器

Nuke China plz

世衛總幹事害死意大利衛生部長

fake news, 佢唔係衛生部長

咁即係中國今鋪係元氣大傷

條女應該化左灰

好似話意大利大十分之唔聽政府唔信政府
所以好多黑市

有冇人有詳細有咩方面既黑市或地下市場運作模式？

最緊要意大利人睇到呢張圖

歐洲好大獲

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

點解咁多外國高官都中但香港一個都冇

有無人識update下張圖數字

支：嗱！係意大利患肺炎死，叫意大利肺炎喎！

You died

好似前日定琴日先話中

意粉又收左美國錢

好有瘟疫公司feel

Fake news

)

Health ： Roberto Speranza (Art.1)

Italy’s medical community is mourning the death of the head of the medical association in the northern Italian region of Varese, Italy’s state-run ANSA reported Wednesday.

一切都是支那的錯

RAP(•‿•)

全球排華

肺部纖維化，咪呼吸衰竭囉

同d鬼佬講Trust China, no fear

笑鳩佢冇乜用，反而要示好

最衰都係佔中

真心荒謬

死左都唔駛恨，反正幫唔到意大利人，又唔做預防工作，no one care

走呀牙朗